{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kuho-plus/GM0023050219453/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Back Button Sleeveless Knit Top - Ivory"
    },
    "text": "1. 5600字を含めて作成したこの説明はサムスン物産ファッション部門で製造したkuho plusの商品であるSS23/KE3551M010スリーブレスニットトップに対する説明だ。 2. この塔は高級コットン混紡糸を使用して清涼な肌触りを感じることができ、独特な組織を持っている。 3. スクエアネックラインと裏面のストラップボタンディテールはフェミニンでありながら感覚的な雰囲気を演出する。 4. このトップは単独で着るのはもちろん、インナーとしても活用しやすいシーズンマルチコーディネートアイテムだ。 5. 表地は綿66%とナイロン34%で構成されている。 6. 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングした方が良い。 7. 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしなければならない。 8. ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせながらドライクリーニングしなければならない。 9. 水に濡れたり汗がたくさんつくと洗濯を迅速にしなければならず、こうしないと色移り、変色、脱色になることがある。 10. 洗濯後、形を整え、日陰で寝かせて乾燥しなければならない。 11. この製品は摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生する可能性があるので注意しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどの部門で作られましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で作られました。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品は高級コットン混紡糸を使用しており、清涼な肌触りがあり、独特な組織を持っています。"
        },
        {
            "question": "このトップのデザインはどのような雰囲気を演出しますか？",
            "answer": "このトップのスクエアネックラインと裏面のストラップボタンディテールはフェミニンでありながら感覚的な雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように着用できますか？",
            "answer": "このトップは単独で着るのはもちろん、インナーとしても活用しやすいシーズンマルチコーディネートアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この商品の表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "この商品の表地は綿66%とナイロン34%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この商品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングした方が良いです。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に薄い色の製品を洗濯する際に注意が必要ですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ボタンとアクセサリーのドライクリーニング時の注意事項は何ですか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせながらドライクリーニングしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品は水に濡れたり汗がたくさんつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと洗濯を迅速にしなければならず、色移り、変色、脱色になる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯後の乾燥方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯後、形を整え、日陰で寝かせて乾燥しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦によってほつれや毛羽立ちが発生する可能性があるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 511
    }
}